其實我覺得阿仙奴真係有兵變

燒山好似唔妥老野 比2連 高基連 殺卡全部做ON9 仔 , CECH自爆 , 係咪玩政治

奧燒終極迷雲wo

屌佢又扮病WO

夾埋好似李城班契弟咁趕走雲爺爺

應該係軌逼走daddy

似

奧燒已經成為契仔

y

大家發言

下下sick leave 去玩都冇事 爺爺做上司真係一流

廢就廢啦

車仔兵變->摩佬下台
阿狗兵變->球員被賣

雲加又贏

奧燒憑乜同山狗比

斬立決！🐶🔪

佢HEA既程度拍埋其他阿狗度真係冇遺和感
山狗就格格不入, 成日博盡做壞晒規舉
俾你都唔想同佢做同事啦

奧燒話雲加留佢就留嘛
咁逼走左雲加咪可以一齊走

佢可能玩野先廢

倫敦兵變 世界都變
球迷卻緊守不變遷

山齊士輸緊波都笑笑口就知咩事啦🤤

記憶中都好似係利記嗰場啫，其他時候佢100% efforts係睇到既

老野見佢助攻， 即刻換走曬d高佬前鋒， 唔比佢追
老野： 換你出黎又係輸

暗黑兵法